{
  "Sign up to get access to all the amazing features of Chat Everywhere!": "马上注册来体验Chat Everywhere的最新功能吧!",
  "Sign Out": "登出",
  "Thank you for registering with us. We are currently working on the some exciting features. Please check back soon!": "非常感谢您的注册和支持！我们即将推出最新的功能，请敬请期待！为您带来更好的体验是我们的首要任务。",
  "As an effort to reach sustainability for Chat Everywhere, we are introducing pro plan for our users to support us and this project, so we can continue to provide you with the best feature and experience.": "为了实现 Chat Everywhere 的可持续发展，我们正式推出专业版套餐。有了您們的支持，我们将持续努力为您提供最优质的功能和使用体验。",
  "Okay": "好",
  "Enhance chat mode": "连网模式",
  "Folder manager": "资料夹",
  "Prompt manager": "提示语",
  "Share conversations": "分享对话",
  "Everything in free plan": "免费计划中的所有功能",
  "Unlimited messages": "无限信息",
  "Priority response time": "优先回复",
  "Cloud sync": "云同步",
  "AI speech": "AI朗读",
  "Voice input (Coming)": "语音输入（即将推出）",
  "GPT-4 integration (Credit system)": "GPT-4 (点数制)",
  "Thank you for supporting us! If you want to cancel your subscription, please visit ": "感谢您的支持！如果您想取消订阅，请到",
  "here": "这里",
  " and cancel your subscription.": "",
  "By signing up, you agree to our ": "当会员完成本网站之会员注册手续或开始使用本网站服务时，即表示已阅读并同意接受本网站的",
  "Terms of Service.": "服务条款",
  "Default mode": "默认模式",
  "Online mode": "连网模式",
  "Mode": "对话模式",
  "Style": "风格",
  "Language": "对话语言",
  "Auto": "自动",
  "Custom Mode": "自定义模式",
  "Monthly credit": "每月加值点数",
  "Balance": "余额",
  "Buy": "购买",
  "credit": "点数",
  "As a Pro plan customer, you will receive the monthly credits on the 1st day of every month to use our custom modes. If you need more credits, you can purchase them below.": "作为专业版客户，您的点数将在每月的第一天自动加值到您的帐户中。如果您需要更多的点数，您可以在下方购买。",
  "You will receive an email notification when your credits are ready. You can also check your credit balance in the dashboard.": "当您的点数准备好时，我们将会寄送电子邮件通知您",
  "If you have any questions, please contact us at ": "如果您有任何问题，欢迎用以下的电邮地址来联系我们 ",
  "AI image generation (Credit system)": "AI图片生成 (点数制)",
  "Upgrade": "升级为专业版",
  "Upgrade for one month": "只购买一个月",
  "AI Image": "AI图像生成",
  "Creative": "创意",
  "Balanced": "平衡",
  "Precise": "精确",
  "Quality": "品質",
  "High": "高",
  "Medium": "中",
  "Low": "低",
  "default": "預設",
  "Image Style": "图像风格",
  "analog-film": "怀旧",
  "anime": "动漫",
  "cinematic": "电影",
  "comic-book": "漫画",
  "line-art": "线条",
  "low-poly": "向量",
  "photorealism": "现实",
  "pixel-art": "像素"
}
